其實女仔係咪好難識到真心朋友

接近自己嘅人全部都有目的
男嘅扮關心 扮照顧
一切善意 到頭來都係為咗追自己而做
女嘅一係背後講你
一係扮fd博po相r follow
講完秘密比人拎來攻擊自己

其實我只係想要個可以交心嘅朋友
其實我只係想其他人唔好帶住咁多目標接近我
其實女仔係咪好難先識到真心朋友

咩人都難識真心朋友啦ching

我又窮又醜，所以先咁多真心朋友

老實講男人一開始關心照顧你
就算開頭冇感情，慢慢都會變有個喎
除非你想收兵

同基佬做朋友囉

硬係聞到啲八婆味

我又唔覺，睇人嘅姐

女人都係雞

追你都唔得
真係難服侍

如果一個人做好多嘢去追你
而你唔領情拒絕咗佢
咁人哋唔會等你一世架嘛
佢都知道自己要清醒
打自己兩巴再同自己講人哋唔撚鍾意你啊, 收皮啦你

咁自自然然就會慢慢唔再咁專注喺你身上架啦
但唔代表人哋當初對你嘅關心同照顧一定係假架喎
當然唔排除有人係為咗sex先接近你
但你都唔可以否定人哋曾經對你嘅真心

學其他巴打話齋, 呢啲嘢睇人架啫
路遙知馬力, 日久見人心
邊啲真心, 邊啲係有目的, 你會feel到

你想搵真心朋友 首先就要由自己真心對人開始 （可以關心 幫助 讚美別人）一嚟我相信人會被能量相近既人吸引 二嚟你唔真心對人先 人哋都唔會真心對你啦（等價交換）但若果你真心對佢 但佢唔係 咁對自己 咁自己就要調節番對佢既心態 做個普通fd 笑下吹幾句水咪算 唔好過份付出自己既情感 留返比真正care你既人好過啦 （e.g. 屋企人）祝你遇到你既真心朋友

我由小學開始比最fd既朋友出賣
已經唔會100%信女仔
不過而家都識左啲會交心既朋友 但又唔會日日搵大家

認同樓上巴打講 無論男女 真心朋友都難識 以我接觸男仔女仔fd 嘅經驗 比較明顯係
男人多數當住大家面表達不滿 甚少背後鬧 咩嘢都攤開嚟講 所以當數大家互相鬧完之後好快就嘻嘻哈哈咁搞返笑 而且知道自己兄弟有女 最多都係葡萄

但女仔多數不滿另一個女仔fd 會背後串佢 然後人前扮fd 而且女人多數妒忌心重 見到女仔fd揾到好碼頭又會眼紅 係咁想貶低對方伴侶

到咗宜家呢刻我仲係覺得女人同男人好似唔同生物咁

巴打講得好啱，
冇嘢需要補充

男既見女有仔, 正常都會有避忌
再搵你, 你就話人痂漢,
放棄既就話扮關心,扮照顧
根本立於不敗之地
佩服

佢用追你嘅心接近你
唔比反應就話吊高嚟賣
比少少反應就當有機
同佢講清楚，一係就發爛渣屌收兵
一係死纏爛打唔放棄，堅持一排失敗
再屌人收兵

絲打啲真心朋友點識

不過唔係個個你都有資格屌

女人既友誼係好麻煩
最中意面和心不和 搞小圈子
所以一路以黎都係男性朋友多
然後大部分都有拍拖/ 大家都清楚唔係對方杯茶
不過真係好似純巴打咁 唔會成日傾計 真係有事先搵

唔係唔得
但係唔拒絕又屌人收兵
拒絕咗又死纏爛打咁做乜
點解唔可以做朋友
一定要追到/搞到自己係被害者咁

巧叻叻丫

暫時遇過扮放棄 死纏爛打嘅多
失敗咗肯自己放棄嘅少
願意做朋友嘅係0

我估你個格應該比較黑人憎/唔friendly
未必因為唔靚
所以就算做朋友/reject完啲仔
人地都會好負面咁反你枱
簡單啲講，你同 人見人愛 四隻字完全相反
或者未去到人見人憎
但有咩事起上黎人地會屌爆你唱爆你嗰種
可惜人緣呢啲野係天生改變唔到

好明白比人出賣嘅感受
成個世界好似停頓再碎開咁
已經唔係好敢交心

同男仔fd會比人話 同女仔fd又要假
點解識真心朋友咁難

我冇做過嘅嘢唔好講到我有咁得唔得
正正常常相處嘅 我冇話過人
只係識做大家都有避忌嘅果啲 冇乜機會交心做朋友
但好少數
反而係死纏爛打嘅比較多

下？
唔會lor
靚女先會無真心朋友
我呢d毒撚樣衰暗瘡肥婆，毫無利用價值，大把女仔friend

可能係啦
比較內向唔識表達自己 但已經盡力對人友善
好少黑面 發脾氣果啲

珍惜朋友啊 絲打
不過唔好咁講自己啦
試下化妝？畫到自己靚靚 可以令自己開心啲
我相信每個女仔都有靚嘅一面

呢啲人夾人啫
都有好多純品嘅女仔嘅

啲男人都係真心㗎喎
真心想屌你

其實大個之後好少人識人係冇目的
係時候要認知到呢樣嘢

試下乜都唔諗 自己想做就做 想玩就玩
而家你被動狀態好自然會諗人地目的
諗諗下變到好似受害者角色咁
覺得人地向你不斷予取予求

如果你調返轉諗 自己做主動
係段關係入面有自己嘅節奏同目標
建立自己維持關係嘅方法
咁咪會大啲機會自己搵到想要嘅真心朋友

係好虛 但做人 只有自己教到自己

拒絕咗可唔可以唔好死纏爛打
留低嘅可唔可以真係做朋友
而唔係成日借啲意
其實女仔feel到
點解唔可以純友誼

你啲朋友邊度識

死纏爛打都係真心
就係真心先唔放棄
呢個真係冇計

出左黎做野更加難識到女仔朋友

內向要識朋友真係好難

同你一樣 性格唔差但冇人緣

失敗咗好難做朋友好老尷

都係果啲囉
學校 身邊人啲朋友

佢哋纏得多人知,愈纏就愈令對方覺得煩
佢哋應該就會識做
你要佢哋自己放棄嘅應該都難嘅
你有唔鍾意人哋嘅權利
但人哋都有繼續自己鍾意你嘅權利架嘛

如果纏你就更加拉開距離
佢咃得2條路, 一係就唔好咁痴線住
一係就放棄
當好多次都係唔好咁痴線住
佢哋都係得2條路
就係都係放棄/做返朋友

最後就會由100個追你, 得返10個做返friend

通常死纏爛打完之後比人屈收兵
明明已經拒絕過 又冇要求過佢啲咩著數
無端端比人話 好委屈

全部都只係同事 永遠都唔會係朋友

就係唔想比人誤會先小心啲表達
但結果都係比人誤會

失敗咗死纏爛打唔係重老尷咩

我覺得無問題
但你要直接講
而唔係扮都會考慮佢
或者間唔中做啲令佢覺得有機會嘅嘢

肯放棄都叫ok
但好多對佢友善少少就屈你收兵
對佢冷淡就屌你玩人
好似碰瓷黨

唔對路寧願唔理佢,完全唔理佢先會死心

每次都拒絕得好清楚
好多話明 但結果都係唔明咁

咁我覺得係佢哋嘅問題
最緊要講得清楚 同唔好利用佢哋嘅鐘意咪ok

不過無計 男仔角度答你
男對女好少好少有純友誼
女對男就相反

有咁做 但都會比人話

覆返主題 我覺得唔關女仔事
男仔都難搵真心朋友
大個咗男仔朋友一定有咁上下競爭
比人工 比女朋友 比邊個股票又賺錢
同女仔做朋友又會怕人哋諗多咗

首先我相信你係真心對人的 但既然你講到次次都冇好結果 仲要比人話到咁 可以你要反思下自己對人既行為會唔會其實喺其他人心目中係唔太適合/over左呢？ 或者係你一直既圈子啲人跟本就唔係拎個心出嚟 咁就算你真心對佢哋都唔會有response形成次次既失望

知己通常都係細個識落 大咗就好難有 隨緣啦
對住一般朋友 輕鬆吹水開心過就算
唔好深究人地有無講你是非 咁樣過日子會好辛苦

如果唔啱嘅
我通常一開始feel到有嘢已經暗示
想做frd 唔好表白
表白嘅 會好清楚拒絕
送嘢請食飯都唔敢受
識做嘅好多都知難而退
但唔識做果啲就...

我都明白 所以已經當求學階段係最後機會

咁你已經做得好好
坦白咗就ok 之後嘅唔係你控制到
我通常都係一開波講好對呢段關係嘅期望
等大家都唔好諗太多

有啲都做到朋友一段時間
但通常見佢哋有另一半我都會醒目少啲接觸
最近就係最好嘅女性朋友比我發現佢原來唔係咁重視我
其他異性又要保持少少距離 唔想人有誤會
始終都係冇交心朋友
好彩重有個細佬可以嗲下

串返佢 點解你鐘意我就一定要受 唔可以拒絕架咩

細個唔太識處理
成日同男仔玩 搞到比其他女仔話
大過避忌啲 結果連男性朋友都少埋
好介意其他人目光

點唔重視你法 因為佢識左其他朋友？

啲女人好煩同男仔熟啲又話人姣

錯
個利用價值就係夠廢 先襯到人地勁

之後就會比人話吊高嚟賣 臭雞之類
加上都唔想令其他人難堪 唔會講到咁

中意你比你拒絕，放棄 = 之前扮關心，有目的
中意你比你拒絕繼續追 = 死纏爛打

但你點樣去分中意你，同純粹想同你做朋友嘅人。
不過愈大愈難識朋友係真，識完當日可能玩得好開心，但返到去互相都係唔會做主動，然後就只係hi bye fd。
畢竟唔似返學會日日見住。

話你個啲係同學/朋友？咁口賤既

尋晚心情唔好講到全部都好衰咁
其實有啲相處得ok
同呢類相處會舒服啲
但好多會借啲意有身體接觸 不停flirt
其實正常女仔都會feel到囉...

好多追唔到就會發爛渣

你遇到咁多渣男既

聽講好多都會咁

正正常常果啲唔會出聲
奇奇怪怪果啲特別顯眼

有無諗過個男仔同你扮做番fd 其實係唔捨得你 唔捨得段關係 先咁 到佢醒咗佢就唔會搵你 /想你換佢

drama queen

中學同學

我永遠唔會咁做
不過都不被珍惜

男女好難有純友誼
正如我都會介意另一半有太close嘅異性朋友
所以好多時要考慮埋對方另一半
醒目啲保持距離

有時唔啱feel就係唔啱
放手好過令大家都難做

中學同學，出到黎做野都識到幾個，有啲就係fd搭fd咁

男女除非係小學或者中學識左好多年果啲，
如果唔係都好難有純友誼。

不過講真中小學識果啲有左另一半之後都會少左好多聯絡，始終人地女朋友都會唔中意

我明
但係對方唔肯放手
我想走 但對方想騎牛搵馬
所以想留我

一係出去收兵，一係你就收嗲再唔係搵

你老母真心朋友，你係要個個用咁假一

面同你做朋友你先開心，守寡啦你仆街

啲仔唔係想屌你點會對你好啊，你唔係

以為識咗排就係真心朋友話，咩秘密都

攞嚟講人哋唔係你面前笑鳩你算俾面你

好多時都會怕身份尷尬而選擇避嫌
但變相就關係疏咗
不過見到佢哋開開心心都值得嘅

係啊，同佢地傾計係幾好，不過廢事人地誤會啦

如果知人哋想浪費你時間就要fing開佢啊
人哋唔肯開手
但你要放過自己呀
巴打

當佢哋frd
其實會好想同佢哋另一半fd埋
大家一齊玩
不過好多都好有戒心
所以都係唔好搞到人好啲

巴打 分行分到我以為係藏頭詩果啲

諗起之前有個中同男仔fd個女朋友無啦啦鬧我想搶佢男朋友
好𠹌無辜
識左咁多年要有野既一早有啦，洗等咁耐咩

我有
不過開始對人失望
寧願佢坦白話我知
好過唔firm又要扮晒嘢

無端端比人咁講真係好無奈
個frd幫口分分鐘重煩
唯有自己注意啲

講清楚等自己死心 好過抱住啲假希望啊

err 都要睇你自己係咩人同埋群咩圈子嘅

我係想咁
但都有人想唔清唔楚 反正對佢無損失

其實唔關事
見過唔少啲背景好正常
屋企正常
外表乖乖地 生活習慣正常嘅人會玩感情同唔係真心

所以如果你唔想浪費時間應該主動出聲 搞清楚

咁一句講哂
你想點撚樣

女人本身就係虛偽，虛榮，虛假嘅象徵

唔係 不知幾多fd利申絲

做frd就做frd 唔好咁多目的
表白拒絕咗唔好死纏爛打 衰咗就屈人收兵
有做過 我都認命 但問題係我冇

覺得巴打你好慘
淨係遇到咁嘅女仔
希望你有機會遇到好女仔啦

樓主得番火星啱你

樓主好似太多想野黎 拉埋哂一齊 搞到好混亂

男仔追你果D 其實唔關做朋友事嫁WO 你拉埋黎講
你本身期望同人地做朋友 人地唔係 咁兩邊都冇錯嫁WO 期望落差姐
人地鍾意你 真係關心你 真追你 唔得嫁咩? 咁都叫扮!?

笑

人類設計出黎唔係只係同異性做朋友，係交配。最後搞到人類滅絕就係你呢啲

Damn true
其實對女人好
因為可以見到鐘意既女人因為同自己互動而開心
我係付出個個 但兩個人開心 係何樂而不為
更什我都覺得幸褔

唔識處理感情關係 吸引力
先會咁做然後好多男會咁畀利用

好想同對上一個對像咁講 但同樓主一樣疑神疑鬼 睇野睇一面
無辦法啦 男女有類人係咁
畀鬼恰過 唔想畀恰 自己做埋鬼就得啦

依家係佢付出完想要回報
但根本冇諗過我想唔想接受 會唔會覺得困擾
得付出個個開心 我唔開心
唔想佢浪費時間早啲講清楚 唔想人誤會

由人對對自己好
到時人哋又會話比假希望
唔想人浪費時間又話疑神疑鬼
你自己啲唔好嘅經歷投射我身上
講到我都好似你對上一個對象咁 jm9

期望落差冇錯㗎
但好多自己期望落差完
明明我冇收佢嘢 冇搵佢笨
正常相處 正常拒絕
佢哋就一開始話做frd
然後成日借啲意身體接觸 狂flirt
我明確拒絕 表明唔鍾意
之後就話我收佢兵
咁又係我錯？

都唔代表個個都要交配㗎下話
你個世界除咗交配 冇其他關係？
唔可以做朋友？

Flirt都算 但身體接觸真係唔尊重你
好似男人俾個好醜嘅肥婆掂下手仔
都會反感

自己唔係身有屎 點解咁介意人地睇法？

用心對人 人地會用返心對你

我明啊 你淨係想做fd 原來佢唔係 仲用以愛之名行駛暴力 想佢收手丫ma
冇人話你呢單case錯啊 條友係有問題
其實唔洗理 你text果時冇用曖昧字眼咪得 我自己就分得好清楚 朋友唔會用 就算text得多都唔驚 行得正企得正

但我想講你用"扮"呢個字 似乎有兩個定義
上面d巴打想講本質上男對女既好唔係"扮"出黎 係真心想你開心 係真既
呢個case你嬲 因為對方其實想做男朋友 但"扮"同你做朋友 咁就係假既係你立場 冇人反對wo其實

我想講 你呢個case其實係 "比狗公追的煩惱" 多過 "識真心朋友的困難"
因為 嚴格黎講 你呢單野都唔關fd事

想討論你下面講 人大了 朋友之後愛鬥大 冇哂真友誼 以前冇利害競爭 真心關心朋友 齊上齊落 果種純真之類多d囉

女仔係會扮fd，要識落一段時間，先會知係咪真心朋友

你講嘢都幾on9

你咩故事先

對人好只係做人既態度 同人地係邊個係無關
人地回饋開心 唔開心 對你都冇影響 唔岩咀型咪算

如果你有目的先咁做 其實已經唔算係所謂好人啦
同埋你付出完 等人地回饋 人地就做左評判 日日比人控制住 睇人面色

"好"真係唔值錢 人人都做得

btw 千萬不要信對方係曾經咩感情受害者 真實故事冇人知 eg你做女仔都可以被迫矛盾一生比綠帽人 冇人怪你 你都係受害者黎

物以類聚

其實都係嘅 只係尋日情緒不穩
所以講到有啲以偏概全

基因黎，一定會有諗性係個腦度，控制唔到，除非佢冇男性荷爾蒙。但唔會當面同你講姐，因為有面子。

你係靚女／ok樣，我同你講100％冇可能，唔信你試下問佢「今晚屌唔屌我?」

挑，你以為自己邊撚個

一段關係一定會輸比性慾咩
我會怕失去咗個朋友而唔放棄好多嘢...
雖然依家都係冇咗個朋友

我都唔係好識到朋友

其實每個人都會有呢個問題
唔關男唔男女唔女靚唔靚等等事

因為交到真心朋友真係弓件好難得好難能可貴的事
唔知你明唔明我講乜

絲打一定好靚女

好似人愈大愈難識咁

明啊巴打
愈大考慮嘅嘢愈多
愈來愈難交個心出嚟

心中有惡，所見皆惡

男女都係

現實的確難識啲
最熟嘅朋友都係網友關系

有既～你去搵啲抑鬱型應該會做到真心朋友。
佢地大部分都太善良，所以先比人蝦有抑鬱。
同埋有抑鬱既人會睇化咗好多野。佢地會想同你分享自己既想法，或者會「朋友」啲既。我唔知我算唔算係呢一種，我都係有抑鬱，自從抑鬱後我burn bridges曬所有朋友，同埋識朋友就只係朋友，溝就只係溝，唔會朋友慢慢而溝你。攰，唔想搞咁多野。

如果唔係社會上想識你既人都係打着一種主意。好似我咁，我喺個mon面前喺度諗緊你係一幾靚好似出街着格仔裙既女仔，應該唔錯。

你明唔明，你識得朋友你就要預咗「有野」，唔會有人冇啦啦係條街度想同個豬扒傾計，就係咁樣。

個人看法，正常樣正常男仔，如果好似連登仔就緊加唔洗講啦。

咁追你啲男人鳩啫，追女仔個女仔拒絕咪追過第二個

又唔係個個都死纏爛打，又唔係個個識你都係想溝你，你靚到要識親你都要溝你？

你成日覺得個個男人都係咁，下下起哂鋼咁咪識唔到真心朋友囉

你咁諗野識唔到係正常

食到變暗瘡肥婆咪有男仔真心frd囉

明

我係男仔 都覺得好難識到真心朋友
最Friend嘅都係中學識嗰班

呢個唔係女仔獨有問題嚟

唔太鍾意果種目的太明顯嘅社交
感覺自己好似係獵物咁
反而網上打下字大家都唔識對方咁會放心啲

我都知唔係個個係咁嘅
尋日情緒低落先咁諗
其實有啲好識做 唔會下下搞咁尷尬

減肥好辛苦 唔可以比自己肥

現實生活冇乜接觸 反而更加放心去講

咁唔好刻意識朋友，好好增值下自己，睇下書又好，有人想識你既時候都可以防避一下，咁就唔洗怕比chur或者左諗右諗。
the more you know who you are, and what you want, the less you let the things upset you.

仲有冇咩煩惱？我幫你一野清曬佢

擴闊吓自己圈子，上興趣班又好，上網識人又好，接觸多啲人就自然知邊類人同自己夾。唔洗性別定型，唔會所有男仔都對你有意思，亦唔會個個女人都利用你。世界咁大，實有啱傾嘅人。

乜都講得，又無咩是非，淡咗耐唔耐傾返都唔覺尷尬

利申：男

呢個世界除左你老豆老母係無私關心你之外，
其他人點解無啦啦要關心你？

其他冇目的關心你，一係果個人傻既，一係你太可憐同情你。

所以唔洗諗咁多啦絲打 順其自然

啲女背後講你壞話，我仲傻更更幫佢哋做功課

利申 絲

之前都曾經同過一個女仔fd過
嗰時大家係rm 我真係乜9都同佢講
後嚟發現佢同另外一個女仔講我
咁我承認本身自己有問題嘅
但嗰條女口講「我咩都鍾意攞出嚟講」「我最憎人喺背後講我」
然後自己係背後講人
即刻覺得佢好撚假

冇錯
知道人地喺背後講你係難受嘅
但諗深一層 有時人地講你 可能真係覺得你有問題
冇咩人願意直接話你聽 冇人有責任去幫其他人教仔
情緒過咗之後 好好諗下自己係咪真係有人地口中講嘅問題
有則改之 無則加勉
諗下自己改唔改到/有冇需要改
再諗下「背後講你嘅朋友」係咪一個值得交嘅朋友

真正令我同嗰個女仔決裂係我覺得
喺某件事上show到佢嗰人好冇責任感
好鍾意攬受害者光環
好想成日成為大家嘅焦點
成日講一套做一套
日日睇佢啲drama
（當然依啲係我主觀睇法，可能佢個人唔係咁）

講真我真係唔太想同一個咁嘅女仔做深交
寧願同啲男仔頭啲嘅女仔玩
一齊9fing 9up仲開心

後嚟發現朋友依啲嘢真係人夾人
志同道合好重要
你搵啲同你價值觀相近嘅人做朋友
自然會有交心嘅人

如果一直都搵唔到
會唔會你自己都係一個假撚 所以你身邊嘅「朋友」先係假撚

都係學業前途 有壓力果啲囉

唔會關心下朋友嘅咩

可能樓主冇心姣仔嘅

但可能某啲舉動會令男仔有「條女係咪鍾意我」嘅感覺
或者某啲行為會令朋友擔心你姣佢男朋友

自己中學男女校 高中讀數班
身邊一直都好多男性朋友
都唔會有其他女話我姣仔

我同啲男仔真係稱兄道弟咁相處
甚至佢地都唔覺得我係女仔
（最多買重嘢幫手托下）

應該要去到咁嘅程度先真係純·朋友

任何人都有自己既事做
尤其係香港呢個pk環境
精力時間金錢，正向既情緒價值全部都係稀缺資源

你自己又有乜價值換到上面既資源

你比到乜野價值比人？

咁唔怪你，但唔該要決絕

走先bye

善良要留比值得嘅人啊 巴打

我同意
男人唔好付出誇於雙方關係既野
有d野係要男女朋友關係先付出

就算之後追到，都有排比男人受
女人成日呻對方變左，其實個男只係做返自己

我好怕引人注意 怕要人就自己
怕比人講八卦 所以自己都唔鍾意講八卦
可能我好多時唔太敢表達自己
所以覺得唔啱傾啦

好羨慕絲打
感覺你應該係好識處理人際關係嘅人

岩岩先留意到你個名。。
傾淫野o唔ok先

上面都提過 同細佬共用ac
你可以識下佢傾
我就不了

咁我想問下除此之外我有乜同你交朋友既需要？
你而家比唔到任何既價值比我

咁等如消耗我既能量

任何人既能量其實都好寶貴

本身男仔頭性格
唯一嗲剩係會嗲男朋友（可惜冇）
平時做gym好鍾意𥄫女

見到朋友嘅女朋友會自動波叫啊嫂
當自己係朋友嘅兄弟咁相處
會喺啊嫂面前同嗰fd講「啊嫂咁靚/咁識do/咁有性格/咁獨立/咁小鳥依人 你執到啦屌」
總之係啊嫂面前大讚 比足面佢 （仲要唔係鳩讚，真係搵到位去讚）
條女自然唔會對你有敵意

另外我每次見到啊嫂都會當自己識新朋友咁樣
佢唔係「我朋友嘅女朋友」而當正佢係自己朋友咁樣

可能因為咁 所以朋友嘅女朋友好少會唔鍾意我

我想問下我幾時有要求過要同你做朋友？
我想識真心朋友 唔代表我會隨便識朋友

如果你只係想隨便搵個人傾淫野
你要嘅價值 根本唔難滿足
咁你隨便搵個人就ok 乜真係需要同「我」咩？

同意你講「任何人既能量其實都好寶貴」
所以我覺得唔啱嘅人就會拒絕
亦唔想佢浪費佢嘅「能量」

我都試過咁大讚 比足面佢（我真心）
但唔知點解佢哋反而覺得係串/潤佢
依家唔敢亂講野

我都遇過
一啲變成送奶茶果類嘅痴漢
一啲就變成長舌婦數到你係千古罪人咁款

咁咪係
揾人傾政治，男人實叻過女人
揾人傾心事，又係男人最了解男人

咁你真係有乜價值？

想識樓豬

掃上去差唔多全版都係笑你將個問題搵野去包裝

話埋畀你聽
你個行為同男溝唔到女唱都係一樣咁柒

靚唔靚女？
想溝你

唔明點解唔可以好嚟好去 一定要有一邊錯咁

其實你都幾好笑
除咗一味否定一味索取價值
冇展示過你有乜值得我展示自己嘅價值
你對我真係零價值 我對你零興趣
你憑咩問問問

我柒唔柒 同你做咗柒嘢有乜關係
我錯都唔代表你啱
你呢類人我見唔少
自己冇能力 fuck up曬啲嘢
之後就唔肯接受現實 推卸責任落其他人身上
想轉移視線嘗試淡化自己失敗
但其實旁人睇只會覺得你成個怨婦咁

你有興趣，你認真可以留tg。我add你，我肯定我有能力同你做普通fd。只要你唔介意我有時覆得唔快同偏理性。咁就會知你係真係冇機會，定只係你刻意咁樣。

pin #58 講過唔留tg啦
多謝巴打份心意
感情嘅嘢從來唔強求 唔想帶住目的咁做
決定充實自己先

用追既方式接近人冇問題，只係冇氣量又冇風度，呢啲唔要都把就

我反而好享受識人嘅過程
當然前提係對方唔可以利用我

good luck for you then

其實好多都冇乜嘢
但總有呢啲人
遇過幾次之後就怕埋其他人

可能有啲A0毒L真係無經驗掛，我指拍拖同人際關係既能力都差唔多，雖然我都係A0，都會撩女溝，但人地已讀你避你都自己醒水。
咁當然對方死纏爛打都要講白啲既，但唔好太絕，比幾分面人落台，唔係既話遇到痴漢你就大獲，之後做唔做到朋友就隨緣啦

我都覺得好難
尤其係難得識到個朋友交深完突然無端端180大轉變唔理我更加令我懷疑人生
自問自己樣貌好正常 對人都好真心
我都好灰

女人着重睇情緒價值

你同女人傾下乜野話題就知其實好浪費男人精力時間
除非對方係帶有目的性

仲有你睇唔到我乜野價值。其實我已經比緊價值你
幫你理清你問緊呢個post既思路

最大問題我呢個回答比唔到你任何正面既情緒價值(愉快，認同)

不過你完全無發現。

當然我可以比到你地女人滿意既回覆，但咁消耗左能量我又得到乜野價值？

係你唔知乜野先係男人思維交流姐
係唔有趣帶唔到情緒比你地架喇

真，我都覺
除非樓主肥/醜
否則正正常常都會

巴打 我係絲....
我講緊既都係同女仔做朋友

為左追你就係有目的

你估世界上全部男仔都係情場高手進退有序咩

你身邊大部都係初心者咋

想要咩呀？隨傳隨到？真心侍奉？ 渣埋車管你接送呀不如？

人地想追你就一定
比你fd zone緊係要止蝕留返d能量去揾下個目標

依家已經學識點樣明確拒絕又唔太傷到人
但總係有啲繼續死纏爛打

你都識講好多都冇乜嘢啦

你一直都係keep住果啲塞錢入你袋嘅廢老tone
有冇諗過同樣嘅嘢人哋可以好吸引咁講
而係你做唔到係你能力問題而唔係你唔想？
一邊講唔想「消耗能量」一邊打咁多嘢
其實知唔知自己做緊乜
可唔可以唔好咁中二病

大佬呀我係絲 我係講緊同女仔做frd呀點追呀

哦，女人就唔清楚

男人同男人交流無咁多虛情假意

你識收陰機好難冇目的嚟接近你

唔係要拗乜，只係覺得有啲奇怪，咩叫扮關心扮照顧？關心就真係關心咗，關心呢啲，除非超高手，又超得閒，否則有得扮幾多呃到幾多？你點知人哋係一開始就有目的追你而關心呢？如果係當你朋友咁關心照顧，途中相處耐咗中意咗你，咁當初啲關心又俾你當係扮？

咁你咁憎啲目的呀，扮呀，咁當初一路以嚟點樣處理呢個朋友嘅“關心”同“照顧”？有異性朋友關心照顧自己，作為異性係咪都會意識到少少邊啲嘢係朋友間嘅照顧，邊啲可能超出咗？人哋疑似超出咗少少，你會唔會提示返人？如果係對人完全係朋友，希望keep住朋友，會唔會有講返少少大家啲感情狀態感情友倩預期，等大家意識到係朋友，令人知進退，某啲照顧呀關心呀就可以稍為控制返，人哋當你朋友，冇目的嘅，自然keep到落去，大家相安無事。（見過有女仔拍緊拖幾年都可以唔同男仔朋友講）如果由得人關心由得人照顧之後唔去諗唔去處理，最後又話返人原來只係為追自己，話人係扮關心扮照顧，唔係當你朋友，咁樣我覺得都幾奇怪。

睇樣

絲打唔好怪佢啦...
你睇吓佢上面一直都係咁
武斷+不斷理解錯人哋講乜
錯咗就「男人」「女人」點點點
唔聽人講嘢+自我中心到極
似係溝通能力同社交能力低

不過我諗我明樓主你意思嘅，都有啲女仔fd講過相關嘅嘢。只係我覺得你講到男仔對你都係扮關心咁，咁樣對啲真係關心你嘅人，可能有啲唔公平有啲hurt啫。

我諗做好自己就夠啦，凡事簡單啲，有啲位應要講時就講清楚啲，唔好亂諗人喇，對人有信心啲，閒雜過路人就唔好上心。我覺得女仔對住男女都係會複雜嘅，呢方面會比男仔啲人際麻煩啲

巴打講果幾樣野其實我前面都答過啦
我每次懷疑有人想追我 都會暗示自己唔係咁諗
好怕比人誤會收兵之類 所以無論禮物定其他待遇(關心、照顧)
我都係拒絕+明示/暗示 自己唔係咁既意識唔想人誤會
簡單來講我出post果陣心情唔好 所以先講到個個都咁差
其實我都知唔係個個係咁

噢sor唔好意思係我未追晒po
咁其實你會咁做 會注意呢啲 都係好好嘅人啦 唔好亂諗喇

唔緊要
我都冇諗過個post咁多頁

你呢堆野咪自膠
旁人睇篤中左你就著哂

可能你平時比人笑慣啦
但我唔覺得佢哋指出個問題係笑我
好多巴絲好有心同我傾
反而你自己感情失敗就當我係佢咁怨婦式發洩
有冇諗過我用咁嘅態度覆你
其實同你自己態度有關？
尊重下自己啦 冇興趣幫人教仔啊

唔會啊 如果佢當初都冇打算要做朋友
達到唔到目的疏遠
係一個唔浪費大家時間嘅做法
我會覺得做唔成朋友有啲可惜
但會尊重佢嘅決定

唔好下下諗人地係有陰謀先

可能你有做過啲野，佢係唔中意，但你又冇發覺，女仔有時唔滿意，又唔會直接講出來

好多時怕講出嚟會尷尬傷感情
結果積埋積埋重傷

大家咁話

不過你都幾on9
打既野好似想同自己講

Damn true

好呀，你咁又廢up左幾多有point既野
問你男人揾女人有乜價值得着，你答唔到

係咪又要答你呢個世界係好難揾到知音又岩channel既soulmate，呢個世界就係咁多虛情假意諸如此類，之後幫你處理垃圾情緒？

不過你咁心胸咁狹窄點去聆聽呀
我而家真心到唔真心咁回你，不過你而家扯火比你無視

女仔好多時都怕同人直接衝突
所以會用好多婉轉啲嘅方法
結果搞到件事更複雜

唔係 醜女多數識到真心朋友

上面咪覆左佢law,盲丙

又嚟
「武斷+不斷理解錯人哋講乜」
[/quote]哦，女人就唔清楚

男人同男人交流無咁多虛情假意[/quote]
「錯咗就「男人」「女人」點點點」
你睇吓自己覆咩先啦
乜都賴落性別就係你眼中「男人」做法？

quote番好先 廢事一陣比狗咬

又嚟
「武斷+不斷理解錯人哋講乜」

「錯咗就「男人」「女人」點點點」
你睇吓自己覆咩先啦
乜都賴落性別就係你眼中「男人」做法？

又要重複一次，男人會主重動關心嘅對象
只有老母 家姐 細妹 親戚
女朋友
女兵
富婆
娘娘
想溝嘅女
想溝但溝唔到嘅女
只有想屌同想搵錢先會主動關心，唔喺邊會咁得閒關心你？ 呢個喺定律嚟，喺DNA嚟。

完全睇到你係乜野人
知道點解識唔到乜真心朋友

下下用打壓，壓得黎全部都係我覺得我覺得
我我我，全部自己出發自私到你

愈黎愈覺得佢真係假膠
我都係廢事認真

男人同男人做朋友其實仲舒服，無咁多話中有話同虛情假意，如果無朋友咪自己一個

人同人之間有情感交流算唔算價值得着？
你睇吓你覆果啲嘢有咩問題先啦
一來就武斷 追下post發現錯又補一句
講下又鳩痕問傾唔傾淫嘅
好聲好氣拒絕你 態度即刻變到
你追求嘅「價值」就係啲咁嘅嘢
同你講價值啦 你有咩本錢令人揀你？
好好奇你現實生活係咪都係咁
你同上面另一個都係奇奇怪怪 應該可以做frd

你係我價值接近0，原因上面講左
所以唔會再回答你，點解要浪費能量
去訓好過

咁同性有冇友誼？會唔會主動關心？
如果有嘅 點解一對異性就冇機會發展友誼？

唔好浪費能量

講真我真係想搵基佬做朋友

講緊「我」有冇比人笑
點解唔可以講「我」嘅客觀感受？
由頭到尾都係咩態度留言 我咩態度回應
你唔見我對其他巴絲咁？
你哋兩個係仇女定真係唔識同人相處

如果由細識到大又會唔會有感情？

珍
男人同女人身體構造大致上不同。正常人的大腦分為左右兩部分，女人的大腦藏於頭顱內，而男人的大腦藏於陰囊中，又稱睪丸。左睪與右睪形狀相同，功能卻大不一樣。左睪司語言，也就是用語言來處理訊息，把進入睪內看到、聽到、觸到、嗅到及品嚐到（左睪五感）的訊息轉換成語言來傳達，相當費時。左睪主要控制著知識、判斷、思考等，和顯意識有密切的關係。

其他post度copy

大多都係利益關係，你有利用價值至會接近你。
尤其女性之間無真友誼，充滿比較、猜疑

好多男嘅體貼不過係為左扑嘢

冷靜啲
其實冇話仇唔仇女，只係男女focus唔同
男人focus大局多啲，女人focus自己多啲
冇所謂對與錯之分

講返正題
幾時都係利益/價值行先，人普遍都係自私
人地對你好唔代表當你fd，亦都唔代表為你好，背後可能有好多利益計算
最緊要係睇清楚對方行為嘅目的，適當咁保持距離就夠
如果你識到真心朋友係你好彩，應該要好好珍惜

你可能覺得好灰
但係人大咗就要學識獨立生存，呢個世界冇話冇咗邊個就唔得，總會有人補上
學吓同自己做fd，對自己好啲，搞掂自己先好諗人地

明白啊巴打
感情嘅嘢從來唔強求 唔想帶住目的咁做
所以決定充實自己先

連親兄弟姊妹都可以為咗利益反目成仇，你話呢？

豪哥腎仔果啲友誼咩？

你唔係唔想有人帶住追你既目的黎關心你
你係唔想有柒頭帶住追你既心黎關心你姐

Btw屋企好多女人
完全明白你講個種面前講到幾fd
背後數臭佢 然後過2日又可以扮無野一齊出街
再攬住手行
我都覺得好撚勁👍🏻

我是真心架！tg DRCKC1

交流目的係產生價值
你答左佢問題你有收穫新既認知

無你不斷重覆個三篤屁你就明我表達乜野

你自己本身唔可取
真唔真心，其實都係你想係人地度拎着數
情緒價值又好，經濟(物質)價值又好

人地都要一樣消耗精力能量去面對生存壓力，人事關係

要同女人溝通交流特别浪費能量，如果無目的性唔係唔得，首先佢一定唔駛煩生存問題，而且有大把女人資源(或者係gay)

咁咪可以無需求，不求回報咁賦予你價值

但前題係你又有乜質地比人？起碼既情緒價值都唔知有無(除非人地對你有意思)

男人係女人身上最想得都係被祟拜或者征服。
純關係知己係講默契不講求回報，邊有咁多

基佬係好難

咁又唔算係你錯嘅
但你唔可以覺得人哋一開始埋你身係想溝你呢件事係錯囉
充其量你只可以話佢哋喺你明確拒絕後繼續煩你係佢哋問題

呢啲嘢唔洗強求嘅
還掂朋友只係你一生人中嘅過客
諗返起以前小學識嘅所謂「真心朋友」而家都漸行漸遠

真性情樓主又嫌人唔重視自己嫁啦

我一開始鐘意左個女仔，原本係帶著目的想追她，因為覺得好有緣，所以心動。後來，因為一些事，覺得她對我好好和當我係朋友，所以那一刻當了她係我真心好朋友。

最近同她表白。
雖然已經知道一定失敗，都係照表白。（因為她說她明白我心裡想什麼，我就諗既然你都明白，就照講。) 然後個友誼就開始有裂痕。

雖然有被她罵一頓，但她很好，話可以做返朋友，。

但對我的警戒心提升到最高級別。

我好似以前咁買禮物給她(她以前都有送禮物給我)，話哄她開心，她就發脾氣罵我，話我仲未放棄。
(我果刻，真係心碎左。我對真心朋友個個都係咁，會想買禮物，或者會好鐘意未來買什麼禮物送給朋友。[不過因為我其他真心朋友好多唔係身邊，全部工作好難見，所以根本連想送的機會都無]）
然後她就問我，說了（個普通朋友的名字），你都會送嗎? 我當然話唔會，那時無諗咁多。

絕交後，我諗返個對話，先發現我答錯左，但那時點諗到咁多。
［拜託，我唔係個個都當真心朋友，我當真心的朋友你一個都唔識。，係每個真心朋友都會佔左心裡的地位，佔左就無左個位果種。 就算我鐘意過她，我都想講 友情那部分絕對唔少，甚至重過愛情，以前都講到明當她係家人的朋友級別，就真係向住這個目標咁做。至少對你好兩年。］

她罵我送禮物的動機後，我係傷心到想唔理她。
但係隔天都係唔捨得，成日記住她對我好好，功課肯同我一齊做，肯同我分享答案，又慶祝我生日。又內疚自己同她表白，她先會變成咁，她以前好溫柔。
我事後當無事照搵她，其實我的心好似被她踩左一腳。
(一直覺得送禮物好正常，係真心朋友先送。呀，我之前都有諗買禮物給其他friend，唔係得她。搵到原因和理由，就會想送。例如:出國，無意得知對方鐘意某樣東西)

再後來，因為我說錯了話，類似說了她朋友的壞話，就一直被狂罵。因為我知道我係說錯話，所以一直在說對不起 和解釋。但她之後就唔肯理和原諒我。

這一次後，我覺得她其實無當我係真心朋友，已經唔再信任我，因為從來都無心平氣和同我講過她的想法，嬲的時候氣罵(我原本只係當發脾氣)，只係一直要我猜猜猜猜猜，話我唔明。不過後來發現我好蠢，原來罵話係真心話，她係真係嫌我煩。

其實一直放唔低個個，唔係我，係她。
(我就努力地定位緊自己，她就忽冷忽熱，搞到我成日要諗點樣先可以將個關係變返以前，但這樣係她眼中就係我做多左)
我覺得她似當我係死纏爛打的追求者，而唔係她的真心朋友， 有些話罵得太過，唔似朋友吵架，少了克制。

我知道係我錯，唔應該表白。 亦知道她係個好溫柔的女仔，被我嬲到變到好易發脾氣。 但想講友誼都需要女仔幫手建立，有無諗過將個關係變返以前咁好，而唔係將個問題扔左男仔身上。
成個問題就變左＂可以做返朋友＂，係個女仔真話定客氣話，都分唔清楚。

如果問我，會唔會鐘意她?
我一定話仲鐘意她，不過想法係鐘意但唔會再主動追她。 需要一些時間，去搵個另一個心動女生取代她。
(如果我即刻唔鐘意她放棄她，咁我的愛係咩？ 個愛情又係咩?講到愛情好廉價，隨便遇到一個女仔就會心動。其實好難遇到。)

拜託，女生都要給時間讓人慢慢調節，和說一說自己的想法。
你要給男生一個定位，最好有些建議 或者 說出你的心底話。 (唔係發脾氣時先講，分唔到你想點。)

還有真心朋友，當你一世朋友，另類家人。可能比對女朋友更好。
(先了解下他以前對其他真心朋友係點，就叫他按返個標準來對你。)
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

當然，每個人都唔同。
但只要你唔鐘意對方，其實對方會慢慢放棄到的。
可以的話，可以鼓勵他參加多些活動，識下女女。只要遇到下一個心動女生，你的位置就無機會了，如果個男真的用情很專一。
[通常我會照顧個女生的感受，話自己想識新女女。這時女生說要請出pool飯的加油話就最好，會明白，也想她幫我放棄一下。]

個人建議:
唔好收禮物，但要禮貌婉拒。
有時對方過了，你要提點，有時係唔覺意踩過界，或者本來對真心朋友都係咁做。
如果你識左男朋友，就唔好晒恩愛，或者問對方追男朋友意見。(唔會想知，唔會想聽。)

如果表白拒絕後，不想做朋友就說不能做朋友，唔好心軟，假希望只會大家唔開心。(有時拉黑都係一個好的處理方法。)
我覺得我就係搞錯個女仔的客氣話，做錯晒所有事，以為可以好似以前咁好，最終傷人傷己。 大家最後變仇人。 明明個女生無做錯，她只係禮貌和客氣，係我太喜歡她這個真心朋友放棄唔到她，解讀出另一種意思，她其實仍當我係真心朋友，只係警戒心太重需要點時間。

要放棄真心朋友，仲難過放棄追求她。 情願從來無鐘意過她。係我動機不純在先，怪不了她。

點解表完白會俾佢鬧

你係邊度識🙈？

係啊 我都識唔到朋友

罵我無理過她感受，罵我 無當她係朋友
其實我都感覺到她唔想我說出鐘意她 三個字。

我覺得第一次罵我，她罵得正確，我唔應該明知她唔鐘意我的情況下強行講，我其實鐘意她。她已經狂暗示我唔好諗太多，她明的。

A0 第一次表白，無經驗，本身諗住唔表白，最後都係對她講左 鐘意過你。

唔好對「朋友」呢個詞有太多fantasy
現實世界通常係「工具」嘅代名詞
冇利用價值嘅工具=useless

我有幾個女仔朋友識咗十年以上喇
連佢屋企所有私人嘢都會拎出嚟講

如果一開始就以追你為目的呢

試過對個女仔朋友好好

最後佢同我講
俾兩個選擇你
1. 以前你每日第一眼見到都係我
2 以後再唔會見到我

會欣賞過扮frd接近我果啲
如果啱feel會觀察下先
如果唔啱就拒絕佢唔好浪費大家時間

人地追你？
定抑或你自己諗多咗呀？
咁大個人唔好咁多FF啦

巴打對佢有冇意思？

無 我fd個ex黎
見佢同我fd散左後傷到痴所以先照顧佢

比人表完白拒絕埋咩
我都想係FF

有人追自己都唔開心？
你係扮傻定曬命？

一feel到對方係8婆格或者有公主病我就唔會同對方交心。

上面嗰啲巴打話唔存在呢啲友情
我信有 終於有巴打係
好欣賞你啊巴打

比人追一定開心？
我自己經驗係困擾佔多數
冇扮傻 唔曬命
被無興趣嘅人追 係會困擾
如果佢做得太over 甚至會反慼
希望你明白

唔係個個人都值得交心

得喇，知你好索喇